6,7千預算 買咩laptop好

小弟今年year1 building, 買邊个牌子邊个i好
利申電腦白癡，盡量用d易明d嘅term pls

上網淘啦 个你老母爛臭西

邊你老母个

push

仲bin c

bin你咪bin你 死on9仔 字都唔撚識打